割喉個位手足係咪睇完Joker?

割喉果陣有冇講Get what you fucking deserve?
現實就係咁，當法律製裁唔到班黑警既人，呢個就係佢地既下場，犯法既人可以有執法者去捉，但當執法者自己都包庇果啲害群之馬，滿口謊言。當法律得唔到公義，眾人既怨氣因為冇警察需要接受制裁而釋放唔到，唯有由社會自行黎伸張正義。當同一日有咁多警察被獅鳥甚至係被割喉，呢啲都反映左警人民衝突已經到左臨界點，如果政府不盡快有任何既行動去追究警隊，反而以此為由不斷增加警方既權力去進一步壓迫市民，好快可能會有第一個警察死亡。。。如果作為白警既警察唔想自己無辜犧牲，必須要支持政府制裁果啲借執法黎行私刑，強姦，甚至係殺人既黑警。 我諗呢個就係今日割喉既手足想同大家講既訊息。

佢唔會講you get what you ducking deserve
因為佢地聽唔明英文